FIFA pro club (PS4)招雙防中 中堅

隊波上咗D1
星期一至五 晚上21:00-23:00
誠招防守中場兩名 中堅一名
打開彈波同緊逼
有興趣留psn

收唔收新手？

Telegram 再講ok ？
username: dot920

幫推

輕推

可以夾下

Pm了

tg:kenny6254

tg: hihififa123 防中
仲收唔收人？

有興趣一齊玩 防中 psn:jamest0530

推，收中堅

我咩位都踢得 之前同開fd玩coop都打到上D1，但岩岩考完試耐冇玩 有興趣加我Tg

Tg: @jeffrey1997